每次送外賣去豪宅區都覺得個度啲人面目可憎

啲座頭又鳩鳩屎屎以為自己高人一等
住師奶個樣又串柒柒咁
仲有有小朋友個啲明明華人樣又係度講雞腸
見到班人就憎
鬼唔望快啲支爆班仆街破產跳樓

係，全部流放西伯利亞！

浪費西伯利亞啲資源
呢啲仆街應該拉曬去處決

真 個到啲人最鍾意搵晒成屋啲銀仔比晒你

其實當你有錢你都會咁
佢地唔係想串
而係你自覺有距離感會感覺到被低視
講雞腸可能佢地都冇計
你有錢你都唔想你個仔同D大陸仔捱ON9 DSE
國際學校係教雞腸又可以點
支爆破產跌樓都唔會係班有錢人
只會係你呢D外賣仔連工都冇埋

唔係幫有錢人講野
而係窮人唔諗點上位真係點屌都冇咩用

利申: 0父母幹 生活不錯

sor 囉 下次我會俾小費

大把華人有錢讀國際學校
中文真係唔多叻

公屋仔未聽過?